哇！原來Jessica 咁鍾意聽廣東歌

想陪佢聽歌

隻臭雞收錢做野咋 你估佢真心？
針心就有佢份

米亂屈啦

影班唱歌做乜鳩，淨係影Jessica得啦

屈夠未

牙慈屌打

白痴妹彈開啦

連好波

雞

弱智樣都做幕前

你收聲

幾似秀智啦

你專迷雞

連唔接龍？屌

你俾人扑日西口立

豪哥hacked

屌人前
做下資料搜集先

創作團隊表示在沒有任何唱片公司背景以及沒有任何資金預算之下，這首歌製作之快是個「因緣和合的奇蹟」。他們希望，藉由歌中十二位年輕人的嘴巴發聲吶喊，告訴他們的同輩：「坦白地面對自己，真誠地感染他人，然後勇敢地改變世界」。最後，《樂壇已死》團隊寄語「別放棄年輕人，年輕人別放棄！」